如果支共倒台，中國人身份認同會否回到08年?

會，對中國傳統文化（如三國演義，西遊記等）與數千年歴史有歸屬感

不會，不恥與現代柒出國際的支那群眾相提並論

唔會 香港人對中國身份認同 係建基於中國唔干預香港身務 河水不犯井水嘅狀態。類似係鄰居之間嘅關係，中國搞奧運成功可以理解成鄰居家逢喜事 我戥佢高興咁解但問題係呢個鄰居依家差隻腳埋嚟，改你家規，又話你個仔唔聽你話要送去俾佢教 我教仔關你撚事？？？？

若支共倒台 不會有極權政苦干涉香港內政 e.g聯合國暫代臨時政權
即 撇除政治因素（如你所講既逃犯教仔條例）
會否因文化情懷而再出現 :我係中國人呀

無人投
連登仔唔係不嬲將愛國愛黨分開講架咩